郭家麒: 北京DQ4議員 引19民主派議員總辭 立法會將由人大「圍威喂」掌控 . 打爛香港核心價值 迴力鏢恐由放鏢人

#立法會 #DQ議員 #人大常委

【名家論談】 郭家麒:
北京DQ4議員 引19民主派議員總辭
立法會將由人大「圍威喂」掌控 .
打爛香港核心價值 迴力鏢恐由放鏢人承受
香港將再現大遷徙移民潮
當冬天來時 春天還會遠嗎 香港人不會放棄
Nov 12, 2020

《看中國》香港頻道
211K subscribers

#立法會 #DQ議員 #人大常委 #香港人#移民

郭家麒（英語：Kwok Ka-ki，1961年7月20日－），廣東省揭陽市人，香港長大，香港泌尿外科專科醫生，曾任香港香港立法會新界西地區直選議員以及公民黨健康及生活質素支部主席。2020年11月11日，全國人大常委會作出決定，制訂涉及取消立法會議員資格的框架安排，授權特區政府處理有關事宜，並由特區政府宣布他即時喪失立法會議員資格。

立即加入《看中國》榮譽會員

我哋係看中國駐香港嘅記者，過去一年，我哋每一日都奔走於抗爭街頭，頂住槍林彈雨、冒著催淚彈...
講真，我哋都會驚。但喺現場，香港人團結一致抵抗中共嘅意志和勇氣，俾咗我哋好大嘅鼓舞。今日，我哋越來越從容，喺呢塊曾經繁華無比嘅土地上，繼續奔走，用鏡頭呈現真實嘅香港俾您。

我哋唔單止報導香港嘅真實新聞，每年，亦有數以億計嘅中國人，透過我哋嘅網站睇到真實嘅中國同真實嘅世界。呢個係我哋無懼風雨前行嘅動力。但是我哋獨立報導嘅媒體渠道不斷受到Facebook、YouTube嘅審查、降級、甚至關閉。

加入榮譽會員，同我哋一起守護香港、守護14億中國人獲得真實訊息嘅權利。您的加入將有助我哋繼續前行。

採訪製作:Nina
本視頻僅代表嘉賓或受訪者本人觀點。